樣衰撚入

一齊圍爐

入

我？

你地快到

溝唔到

992727

你唔係啦

真毒mon 住咸青口

一分鐘 10個回覆

hi取暖

識到德國仔未

我咁樣衰點溝

拍過拖未

新人留名

有..

唔洗驚 你都唔係

做咩

我係撚樣

圍爐

我冇

未啊 好緊火

你幾大

.

..

廿頭

...

點解仲係a0

冇仔溝 零異性緣

溝我就有

事實係好多柒頭皮 肥毒樣都有囡
果刻真係

證明你仲樣衰過佢地

靚女出返去

我係樣衰爛面毒撚

唔信

睇過 係咪

我係

我失眠

天生我材必有用

有咩用？

點先信？

自貼

我包底

我有處男情意結 不了

嗚啊

依度咁多人，我驚嚇親人

其實呢到係咪真係有樣衰

留個tg 換個相 自貼先信

收到風樓主係靚仔黎

收到風 呢到係想踐踏啲衰既巴絲

樣

淨係畀我睇

你咪睇咗囉！仲即刻block9我

你又畀人呃

圖呢

試過俾人話靚女未

又扮

你扮完未

你又恰醜樣毒絲

你靚

Sorry㩒錯 我出返去

收到風 樓主想溝女

但溝唔到

我日日俾人話樣衰
心好撚痛

邊個日日話你

俾人話過個嘴好閪 點算

身邊人
每日必聽金句 你真係好樣衰

邊個黎 打柒佢啦

邊忽靚

浮浮

又扮樣衰引人讚 我今次唔會上當

髮髮

我老細

真定假

你好樣衰

留意咗你好耐

我都知架啦

又係fans？

你成日夜瞓？

日日

碌撚大咪得

Lm 好想試下拖女仔手

你見到我咁樣衰 應該會想一大巴車埋嚟

一返去就必聽
有一日返咗半日以為佢唔會講
點知臨收工前兩個鐘再同我講
你好樣衰呀

唔怪得日日呢啲時間見到你

咁樣衰 幾大都冇用啦

我想試下同女仔傾計咋

我日日車塊鏡

佢係咪精神有問題

想睇吓你個閪閪嘴

我都唔想

小妹同你傾計啦
但唔好介意我樣衰

浮浮係我心目中係最靚

我想有女朋友

其實佢都唔靚仔

你係咪識我

轉工啦

仲有閪閪眼

想下就會有

想睇下

想左好耐都冇

唔靚點會有人讚

我想有男朋友

你大把人讚啦

咁我讚

你係咪認錯人？

扮完未

我內心很美，讚我內心就得，外貌自己知自己事

留tg就有

又恰

你又學得幾快

我都冇試過

mon post mon得多 你日日都係咁

最close都係同收銀妹妹講野

我都無

唔好暗戀我

等浮浮

依家落街試下

見你咁有誠意

你叫咖

會畀人當變態佬

不要暗戀 去強姦

利申 非gay

轉基啦

轉基你受？

係你就受

你預備好朵花未？

洗乾淨等緊你

等我揾翻啲膠先，有病就唔好啦

咦 搵我啊

我代表環保撚批鬥你

你想唔用膠？

佢揾我咋

氣球仔

海龜會好慘

唔會 去7仔試吓

咁夜仲邊有後生女

唔係飲管咋咩？

氣球好靚

姐姐先正

全民走塑

你係姐姐咩

唉屌好樣衰㗎我 唔好俾我活係謊言入面

你都唔想拍拖 個樣係點又有咩所謂

但我驚你中喎，有bb就唔好啦，我養唔起

好過謊言都冇得聽

浮ching 成日諗究竟天生靚嘅人係咩感覺

搞基唔會有bb架

你好靚

中女冇人要

好緊火

自己望到都唔開心啦 出街見到任何反光有倒影嘅嘢都唔敢望

快啲屌我屎忽

未係中女 但好快就係

搵方法建立返自信

又老又樣衰

係咪要孤獨終老

你快啲開門俾我，喺你門口

可能未變老就死左

開左 冇人既

戴個黑超就冇事

屌你究竟係咪真樣衰 真柒嘅人由細到大都冇自信的

見住街上情侶一對對
我就淨係識係屋企打丁

有女朋友就有自信

整個容先啦

我都識

咁唔會仲柒咩 你敢出街照鏡？？

第時仔女問我點解佢地咁樣衰 我點答

唔想害人

俾錢佢地整

樣衰到爆鏡

你開錯左廁所門

冇女

我講我自己

唔想佢地受苦

唉 i know that feel

屌

我好緊火

天生嘅

快啲放我入屋

配埋鎖匙畀你

你睇下你daddy mommy

開除恍對門呀

開晒所有門啦

唔見你

覺得自己樣衰既入一入黎

留名

講得出做得到？

除晃有幾大？

夠我同你係裡面

咁浮浮點點？

點算

俾你同浮浮先

不如3p

一係我同你唔好預佢

浮浮唔係到

佢一定係掛住溝女啦 啱啱俾完tg人

我哋自己玩

玩完除晃試廁所？

客廳都試埋

Hi

你係咪要？

你個名

試埋後樓梯

又咁夜了

對我黎講仲係好早

咁就3個一齊啦

師兄幾點

我要做中間

我係香港 只係平時冇咁早瞓

我唔想做食屎個個

一樣

咁唔爭在翻入房啦

你係咪配？

我唔明既

天光就瞓得著架啦

你要咪配

人形蜈蚣

我地兩個對住佢咪得

想玩人肉三文治

咁正

天地堂可以上去訓陣

用啲腹肌夾死你

join

樣衰到嚇走你哋

諗起都扯

返工冇天地堂

蒙頭

配啦咁

無人夠我樣衰

又扯

約我未

lunch偷走

咩又

Call me?

拆你城堡

未開sem無得訓

得一小時

開左sem先約得咩

你肯開門未

成世人得呢句？

小天使唔會樣衰 係可愛

我地溫存一小時都夠啦

蛇多一個鐘先夠

開咗先有天地

開左後門

搞串你party

咁預備好未？

少年你太年輕了

黑心

等緊你

想冇準備之下入黎

你黑心先

邊有

I am ready

入咗

叫聲浮雲哥就原諒你

好痛

浮雲狗

ok

抵你冇party

入埋

我的人生真可憐

痛死

無事 錫翻

明明係你衰先

好闊

體弱多病 誰人可憐我

擴闊工程

快啲錫

有仔就收鳩皮

連浮狗都唔理我了

好成功

唔痛啦

抵死

抵你周身病痛

咁我再大力啲同入啲咖啦

細力得唔得

唔得

強姦我

唉,點解個天要咁對我

我陪你

霸王

足足22年，無女仔肯正面望我

動L

大大力

下次買嘢俾錢逼個收銀妹妹望你

硬上

誰人_ _ 大大力

弓

我

攻佢！

射死浮浮

死了

搞掂

邊係

浮b

金金

瞓覺醒咗兩次

why

個生理時鐘成日朝頭早先訓
搞到而家調整唔返

我都係 要專登通頂先得

咁就傾陣計啦

我晚晚都係到

想問下你哋定義嘅樣衰標準係咩？
例如眼細？嘴闊？爛牙？
因為就咁講樣衰好似好主觀

溝呢度啲絲打啦

溝到就退出連登

咁咪冇得同你傾計

我有咁好傾咩

鍾意睇你啲叫春post

我都唔想架

?

日日都咁夜先瞓 返學唔攰咩

個心仲攰

初初睇陳豪都覺得好樣衰，
好似啲未進化好嘅猿猴咁，

利申：無醜化陳豪嘅意思

唔似囉

佢寧願望個櫃面都唔望我

咩事？

捉住佢塊面 大叫望呀

仲以為其他壓力

被捉時向呀sir講 我要求女警望我

冇女係好撚大壓力架

終於可以同女仔傾計

Copy and paste

lm

Here

我都係女仔

有仔

我呢兩日同傾計你都傾得多
佢超忙

佢唔會嬲咩

就二十 仲係a0

男定女

是a也是0

sor令你失望 男

A0報導 拍過4次拖4,5次都唔夠半個月所以唔計

到*

點解咁多次都咁短

你起碼有感受過 而且拍得4,5次 都唔會樣衰得去邊啦

條女話無安全感 成日話我係咪同第二啲女仔傾偈 之後就無啦啦丟淡 連分手都唔洗講

唔好唔開心，姐姐陪你

個個都係咁？係咪你太靚仔

自動消失

係

說這些

我又要

感謝提供笑話

佢一定係太靚仔

一齊圍爐算啦

說哪些？

做咩個個都唔瞓

瞓左又點入黎

開始眼瞓

去瞓啦

樣衰到瞓唔著

誇張咗啦

冇精神更樣衰

可能係溝佢嗰陣講野太flirty
佢就成日話我同個個講野都咁flirty
同埋可能因為同佢太快就一齊 所以比唔到安全感

唉安全感真係好撚煩啊 點先比到安全感人

唔會啦 啱啱同佢facetime咗半個幾鐘
佢依家繼續返去做嘢

啱呀 早啲休息啦咁多位

我個樣有安全感

安全感我唔知，安全套我就知

咁但係你同佢一齊之後有無flirt女先？

有仔就收皮啦

失戀圍爐區

冇戀可失

浮雲哥大把女

唯一觸碰到異性嘅機會就係掂到收銀姐姐隻手

無

因住俾人metoo

冇女呀屌你老母

被背叛 屌

可能你都就嚟有呢
緣份嘅嘢邊個知

可能我以後都唔會有呢
又緣分

乜啲女人咁煩咖
咁你應該block曬啲異性然後日日自己奉上電話俾佢check
好快佢嫌煩同信你就無事

咁都可以俾人metoo嘅話我諗我真係冇得救

惡到你，連我媽媽都拎埋黎講

個個都咁講 講到煩 又唔係好笑

有冇諗住玩交友app?

香港女仔癡線咖

連我都嫌煩

唔好玩 得班雞

講得啱....
視姦女

你玩過咩app

你又有玩？

你玩過？

樣衰望下都強姦
靚仔摸埋都無事

我無玩過 想學下野

有咩經歷？美容雞？

冇野好學

我都想學下嘢

靚仔識溝女先好去玩

試下有無大隻型男gay佬識下嘛

啲基佬好癲架

點癲法？

有基佬

你玩下就知

介紹

我有女仔friend玩交友app識到男朋友
但佢唔係臭雞
矮妹+處+唔會濫交周圍溝仔+個樣唔係豬西嗰啲

點解我識唔到

吓點會 我喺交友app溝到好多女

你一定好靚仔

一定唔係

唔係全部都係
不過我冇玩過

但正常既就唔會畀我識到囉

玩吓啦 真係識到女 唔明點解啲人有咁大偏見

玩左好耐 真係識唔到架

拓闊圈子啦

優點全齊

叫我如何是好 我個樣咁衰

邊到衰

佢俾個大佢10年嘅男仔溝咗

All

唔覺

浮b你幾高先

真人唔同講法

矮撚 係咪唔使諗溝女

想見下

等睇中出即飛

一定係靚仔 一係大隻型男

唔係
我自己168
但我男朋友都係矮嗰type

如果男仔矮過你呢

佢矮過我呀

矮唔係優點

呃你有獎咩

要咁高嚟做乜春

點解佢溝到女 我唔得

係就好 日日都好葡萄佢地

矮係優點

女仔矮=可愛

扮乜

係女都鍾意高佬架啦

係咪你眼角高咋

唔係 我先係畀人嫌嗰個

你都係16x?

唔自爆啦

個個搵姚明得啦
兩米幾

比啲自信比自己啦

如果真係矮嘅溝啲150其實OK
我朋友都係得150
佢男友都矮過我 + 唔靚仔嘅肥仔

真係唔係 有咩好扮

點解會比矮過自己嘅男仔溝到 諗唔透 會比佢吸引到咩？定係你做姐姐角色？

本身有都搞到冇

條女係咪臭雞唔係重點 重點係條仔係咪player啊

點解

俾圖我睇下 我幫你判決 我好中肯

點解我好過晒佢都係溝唔到女

咪係

次次都失敗

佢大我八年
佢係好有才華做嘢好有上進心專一嗰啲
之前有185男仔溝 不過佢係死仆街

hi

連登都無人講人真話嘅
我都係潛啦

我唔呃人

你好似幾好女咁

啲高佬好多都係賤男

條仔聲稱無任何social media嘅acct

邊有人冇

我梗係

你啊

又唔信我

其實我都唔係好信
但我個friend唔會俾人呃掛

唔洗咁上心 每次唔得都咁上心+沈澱+蘊釀就會令你更加無自信 覺得自己失敗好多次 失敗左就即刻轉target 等自己忘記之前條女就得

信你一次啦

你個fd似易畀人呃嗰啲喎

假撚到

我都係唔呃人

我會即刻轉target冇問題
唔係對條女上心 係對自己失敗上心
次次都係咁

踢穿佢

你已經呃咗
我弱小心靈受傷

我淨係知佢好恨拍拖
我哋圍內班frd公認

仲更易呃

我都好想拍拖

唔知真定假加上佢哋而家熱戀期

俾人呃咗隻豬

記得帶眼識人呀浮b
千祈唔好溝臭雞

molamola

我一定會

拍咗1個月炸 咁快

我幾時有

頭先囉

唉 9成9比人呃撚左

邊句

我個friend話個男仔平時都冇咩朋友
又唔識個男仔屋企人(男仔屋企人唔知佢拍拖)

一個月咁快就俾人呃

張圖

呃透晒啦

咁好少有 通常唔再對條女上心都唔會對自己失敗上心 或者試吓target多啲女囉

使唔使叫佢防範下

講笑姐

人講就信

點會唔會對自己失敗上心 對自己都有要求架嘛
一路試緊 但都係唔得

屌 啲player呃人嗰啲套路咪就exactly係咁

又冇得stalk佢 又冇得識佢啲朋友
究竟你個fd知佢啲乜

佢同我地講話係對的人

你欺騙咗我 💔

佢畀人呃緊緊係咁講

金句

屌 呃撚到透曬

佢唔俾我地睇個男仔張相

死gay佬

點算？叫佢小心啲提防下
我諗佢應該唔會聽得入耳

佢話個男仔唔靚仔廢事

認真 又係交友Apps識？

好似係

其實係咪佢自己ff

唔靚係咁個男仔應該唔係呃佢
我收翻

唔靚仔*

又唔會嘅 唔小心望到一眼
係真係男仔
不過似油頭毒撚
所以估佢應該唔會呃人
但你地咁講法驚驚地佢真係會俾人呃

可悲

我係絲

樣衰都可以呃到人
扮豬食老虎

點解咁都溝到女 我都唔係好樣衰姐 點解我唔得

咁係真

我唔呃女仔😛

個男仔又煮麵俾佢食咁

但你已經呃咗 💔

煮個麵好難咩

煮個麵有幾難？好多男仔為咗豬豬做乜都得

有仔嗰啲唔計 照呃

你都好似呢個男仔咁溝女咪得

杯麵

我而家唔肯煮咩 係冇人肯食咋嘛

搞到我好擔心我個friend

呢度對一班絲打啦

油頭毒撚唔洗擔心啦 我從來未見過毒撚player
咁難得有條女佢會唔珍惜咩 佢都無條件周圍識女

你問下佢地肯唔肯

所以我開頭都冇諗過佢會呃我個friend
希望係真愛啦

大家 有冇人想食浮b煮嘅麵

我無喎

叫佢守身如玉啦

係咪架

應該未搞掛

我係連登入面唯一唔講大話

一失足

交換相互評

我先

係咪好靚仔

想同佢搞基

你先

咩料

又大話 我潛啦

拜拜 走啦你

雲雲 佢趕我走啊

個post我開架喎

呢句真
心諗咁嘅樣都有女 但其實自己仲樣衰

我唔會立亂比相唔識嘅人囉

唔係仲有點解

我唔走啊所以

咁就要識下

過黎痴住我

好吧 你講真？

快啲俾條鎖匙我癡住你訓 一陣又俾人趕

但你成日呃人我怕怕

你唔約我點畀你

識吓朋友都無壞嘅

入黎揾我

你會唔會係壞朋友？

細眼爛面撚留名

入黎笑鳩你地

屌 好撚sad

真心樣衰 160
但朋友教左我少少言語上既技巧
半年食左3條女 有一個系混血

入到來一張相都冇

點解我會係壞😿

Cls 咁撚多人嘅

成日照鏡望自己個樣點解可以咁柒

你有冇tg?

超級樣衰呀

單身就快三十歲

頭髮已走

樣衰肥婆lm

我出返去

樣衰冇撚點算

天生就係帥哥FBI....

有啊

add你啦 你tg係咩

你俾我啊 我唔識整加密

你估下我揾唔揾你